\section{Austrálie}
\songauthor{Toncek / Toncek, Vojta}

\ch{F\#mi}Pojď se mnou a uvidíš dálku modravou,\\
\ch{A}pojď se mnou a budem spolu \ch{F\#mi}spát,\\
\ch{F\#mi}pod širákem, ve stanu i v drahých hotelích,\\
tam \ch{A}všude budem spolu usí\ch{F\#mi}nat.

\ch{E}Slunko zhaslo, noc se blíží,\\
\ch{D}vylézají hadi štíři,\\
\ch{E}posedět a poklábosit\\
\ch{G}přišel i pan \ch{A}mravkolev.

\refrendef\\
\ch{D}Tak hop do poste\ch{A}le\\
dřív než tě \ch{D}něco seže\ch{A}re,\\
pavouk sklíp\ch{D}kan\\
nebo snad \ch{A}jedovatý \ch{E}had,\\
tak \ch{D}rychle do pe\ch{A}řin,\\
do rána \ch{D}zbývá pět ho\ch{A}din,\\
snad ti sti\ch{D}hnu dokázat\\
\ch{A}jak jen tě mám \ch{E}rád.\\
\refrenend

{\it Sólo na půlku}

\refren

Noc za nocí, dno za dnem, plynou měsíce,\\
vzpomínám, když jsem byl ještě živ,\\
když jsem se šel koupat mezi hejno čtyřhranek\\
a před tím vypil rum a deset piv.

\refren

\clearpage
